泛民依一刻有無做緊嘢 幫金鐘跳樓烈士討公道？

依家去禮賓府逼殺人兇手出嚟

唔好逼死自己人啦
反問下建制依家做緊咩

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

無逼佢
鄺神都係現場

我只係想知佢哋做緊乜 想知進度
當然信佢哋有做緊

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

至近9時，男子突然情緒激動爬出棚架，大約3名消防員趁機上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒

九點發生左咩事